有冇人又頹又廢又毒又摺生活又唔如意 又冇女？

點解會咁

有

因為我讀n展

係咪我做錯乜野？
行錯邊一步？

呀 當撈侵 撈邊行

唔講得 驚自爆

我都想知

你咩n剪

電子真係廢，其他還好

鬼知你邊個咩 候任總統

呢個區太多MK，人生贏家，中環英
要正本清源，還我負能量空間

乜都一樣 但有女

你 男 定 女

駁唔到
機械工程

你搵我呀

我唔開心嗰陣只可以打J

搵到食 死唔得去邊

你好

全部都中, 但有女朋友

姐係唔中啦

話左呢度多MK

屌 成班粉腸都on9
有女朋友 仲點又毒又摺呀

我係電子......

我空虛我寂寞 冇女冇前途朋友唔多

抱歉

原來係同道中人
真係相逢恨晚